分咗手一個幾月 今晚一合埋眼就諗起佢

每次鬧交，都會諗起呢張圖

一個月前真係分喇，頭嗰幾日真係無乜野
唔敢話無感覺，但未至於好實在，好似覺得始終會返嚟咁
過多個星期，開始飲酒，
小朋友有小朋友既幼稚，
成年人有成年人既幼稚，
我選擇借酒消愁，好諷刺地細個仲諗緊點解唔開心一定要飲酒咁on9，
除夕前買左次醉，除夕後買多一次，
只係好想逃避，奈何發夢都見到。
除夕當日佢block左我所有聯絡方式，
開左我ig，去我archive既相道，del曬自己既tag。
你有你既生活，我有我既負擔，從此不再過問。
四年既故事咁就告一段落，原本呢幾日都好地地，但今日情緒一嚟，連覺都訓唔到。
諗起同佢既一切一切，由中學至到分手前夕，感覺欠左佢好多，心裡好難受地講左好多句對唔住，講左好多次佢離開得啱，同時嘆左好多口氣。
覺得自己比唔到乜野佢，除左有啲大家口中既才華，無錢，得把口浪漫，無驚喜，無溫柔，無條件。
唔想貶低自己，但外在條件如佢，或者同我一齊就係一個佢最錯既選擇。
祝佢幸福，希望佢都保重

如果真係想復合 就唔好再頹落去
好好改變自己 審視自己既不足
你當為左吸引佢返黎又好 溝下一個最好
點都唔好頹落去 我明好難做到
但係你要企返起身就要堅強
加油 過來人既我都明白

大家一直都無話不談，好多妄想同期盼，九唔搭八但自得其樂
好掛住你，但我相信即使我地再傾返偈，都唔會再係以嗰種愛或者中意相處
大家真係唔夾，只係我今晚發現四年以來，欠你好多實質既對唔住。

巴打 知道你一路走來好不容易
辛苦了

我分左手三個月
好掛住佢 好想復合

我同你一樣ching
一齊三年 一個幾月前被分手 真係愈嚟愈頹 日日天光先攰到訓著 然後發夢又同佢復合 醒翻知道係夢真係好痛好辛苦
加油呀！！

復合就唔太想，我思維模式同佢非常唔夾
以前佢問過我點解喜歡同佢一齊
我話因為好自在
但其實對住每個我喜歡既人我都好自在
而真實嗰句係，我地都唔係大家既soulmate
分手其實對雙方都係解脫，頹個位係我作為男朋友真係做得唔稱職，即使成個旅程完左，佢都隨時唔開心同辛苦多過幸福

最後訓得三個鐘就返工
極之唔夠精神
但一到日光時段個人都無咁鬱悶

被又好 自己提出又好 分得手都好應該睇清係咪有咩零件未上齊 定係本身就唔啱大細
我而家係後者 所以想復合既心當然有 但大個仔無可能話想就想既

係 好後悔當初對佢唔夠好

最大的傷害唔係來自分手，係來自後悔

三個月啦 都仲好辛苦

其實好多野都係雙方 所以好討厭人分對錯
但後悔既係自己應該盡力做好既地方反而忽略
識得後悔同反省我覺得係呢段感情教育我既
以前自己真係好自我

辛苦喺邊先

樓主我8年，聖誕佢同我分手又係block我wtsapp,我仲戴撚埋帽呀，頭果幾日我都好唔撚開心呀，點解要咁撚樣呃9我，打黎喊晒口同我講對唔住，依家我就睇撚化左左，我做好自己，就睇呢啲人幾耐會散

成個人無哂動力 集中唔到
做返或者行返同佢行過既路 d回憶會湧上黎
佢一有少少動作就會好影響心情 情緒大上大落
想收埋自己 好怕人多既地方

奶共校長首幻影，而家聽好有感覺。
「紫色的小盒子裡
盡藏著許多未了事
⋯⋯
睡夢裡
追憶裡
在尋覓你的影子」